msgid "https://license.pdfforge.org"
msgstr "https://license.pdfforge.org"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (PDFCreator)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translate.pdfforge.org/projects/pdfcreator/innosetup/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.16\n"

msgid "Offline activation instructions"
msgstr "离线激活说明"

msgid "(Domain\\Username)"
msgstr "(域名\\用户名)"

msgid "Offline activation string:"
msgstr "离线激活字符串："

msgid "A shortcut has been added to your desktop."
msgstr "已在你的桌面生成一个快捷方式。"

msgid "Offline license check"
msgstr "离线许可检查"

msgid "Already installed"
msgstr "早已安装"

msgid "Other tasks:"
msgstr "其他任务："

msgid "An error in the system environment variable 'Path' has occurred%n%n->Missing or corrupted entry: %Systemroot%\\system32\\wbem%n%nThis error has to be fixed first before the installation can be continued.%n%nPlease select OK if you want this error to be fixed. You have to restart your system afterwards.%n%nOtherwise Cancel the installation."
msgstr "系统环境变量 'Path' 发生错误%n%n->缺少或损坏项目：%Systemroot%\\system32\\wbem%n%n必须先修复此项错误才能继续安装。%n%n如果要修复此错误请按<确定>。之后必须重新开机，%n%n否则请取消安装。"

msgid "PDF to Word"
msgstr "PDF 转为 Word"

msgid "An invalid license key is provided!"
msgstr "所提供的许可证无效！"

msgid "PDFCreator download"
msgstr "下载 PDFCreator"

msgid "An older version '%1' was found.%nIt is possible to update this version to version '%2'.%n%n"
msgstr "找到一个旧版本 '%1\"。%n可以升级此版本至 '%2' 版。%n%n"

msgid "PDFCreator easily creates PDFs from any Windows program. Use it like a printer in Word, Excel, or any other Windows application."
msgstr "PDFCreator可以很容易在任意Windows程序中创建PDF文件。它像打印机一样可使用在Word，Excel或者其他Windows程序中。"

msgid "Automatic E-Sign workflows"
msgstr "自动电子签名的工作流程"

msgid "PDFCreator installs a printer on your computer. With this printer each application that is able to print, can create PDF documents, bitmaps or PostScript files.%n%nName of printer:"
msgstr "PDFCreator在你电脑里安装了一个打印机。每个应用软件通过此打印机，可以打印、产生 PDF 、图片或 PostScript 文件。%n%n打印机名称："

msgid "Bad gateway (502)"
msgstr "网关不通(502)"

msgid "PDFCreator is already installed. It is necessary to uninstall the existing installation (version %1) before installing PDFCreator %2.%n%nDo you want to update PDFCreator now? Your PDFCreator settings and printers will be preserved."
msgstr "PDFCreator早已安装。在安装PDFCreator%2.%n%n之前必须将已存在的版本(version %1)卸载。是否现在更新PDFCreator？你的设置和虚拟打印机将保持不变。"

msgid "By clicking on Next you accept the license agreement."
msgstr "点击“下一步”你将同意关于许可证的声明。"

msgid "PDFCreator license service configuration"
msgstr "PDFCreator许可证服务配置"

msgid "Cannot connect"
msgstr "无法连线"

msgid "PDFCreator log file"
msgstr "PDFCreator 日志文件"

msgid "Check your connection and click 'Retry' to try downloading the files again, or click 'Next' to continue installing anyway."
msgstr "检查你的连线并按<重试>尝试重新下载文件，或按<下一步>继续安装。"

msgid "PDFCreator requires Microsoft .Net %1. Please download and install Microsoft .Net %1 and then rerun the PDFCreator setup."
msgstr "安装PDFCreator需要Microsoft .Net %1。请先行下载并安装Microsoft .Net %1再运行PDFCreator。"

msgid "Click here to revoke previous activations"
msgstr "单击此处可撤销先前的激活"

msgid "PDFCreator settings"
msgstr "PDFCreator 设置"

msgid "Connecting..."
msgstr "连线中..."

msgid "PDFCreator setup"
msgstr "PDFCreator安装程序"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgid "Create an &entry in the Windows Explorer context menu"
msgstr "在文件管理器右键菜单建立一个选项"

msgid "Please choose a name for the printer."
msgstr "请为打印机选择一个名称。"

msgid "Custom installation"
msgstr "自定义安装"

msgid "Please choose a printer name."
msgstr "请选择打印机名称。"

msgid "Delete all application settings?"
msgstr "删除所有应用程序设置？"

msgid "Please click here to revoke your previous activations."
msgstr "请点击此处取消之前的激活。"

msgid "Do you want to cancel the setup?"
msgstr "确定要取消安装？"

msgid "Please contact the support at support@pdfforge.org!"
msgstr "请联系support@pdfforge.org寻找帮助！"

msgid "Donate to PDFCreator"
msgstr "赞助PDFCreator"

msgid "Please enter the license key."
msgstr "请输入许可证密钥。"

msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

msgid "Please make sure that this account has the right to logon as a service."
msgstr "请确保该帐号有登录的权利。"

msgid "Download the latest version..."
msgstr "下载最新版本..."

msgid "Please restart your system first to continue setup."
msgstr "请重启系统以继续安装程序。"

msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

msgid "Please uninstall 'PDFCreator Server' before you continue with the installation. It is not possible to use 'PDFCreator' and 'PDFCreator Server' on the same machine."
msgstr "在你继续安装之前请先卸载'PDFCreator Server'。因为无法同时安装PDFCreator和PDFCreator Server在同一电脑上。"

msgid "Edit & Insert"
msgstr "编辑与插入"

msgid "Please use \"PDFCreator Terminal Server\" for use on computers with installed Terminal Services.%n%nWould you like to have more information about \"PDFCreator Terminal Server\"?"
msgstr "请在电脑使用\"PDFCreator Terminal Server\"来安装终端服务。%n%n你是否需要更多关于\"PDFCreator Terminal Server\"的信息？"

msgid "Edit texts and fonts"
msgstr "编辑文本和字体"

msgid "Please wait, while setup downloading additional files..."
msgstr "请稍后，安装程序正在下载额外文件..."

msgid "Empty answer from license server!"
msgstr "授权服务器空白的回应!"

msgid "Please wait. Checking license key..."
msgstr "请稍后。检验授权密钥中..."

msgid "Enter the valid license key"
msgstr "输入有效的授权密钥"

msgid "Printer"
msgstr "打印机"

msgid "Expert settings"
msgstr "专家设置"

msgid "Printer name"
msgstr "打印机名称"

msgid "File:"
msgstr "文件："

msgid "Privacy Policy"
msgstr ""

msgid "For &all users"
msgstr "对所有使用者"

msgid "Proxy authentication required (407)"
msgstr "需要验证代理服务器 (407)"

msgid "For this you don't have to be a member of the administrator group.%n%n"
msgstr "对此你不必是管理员群组的组员。%n%n"

msgid "Remaining time:"
msgstr "剩余时间："

msgid "Free features:"
msgstr "免费特性："

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "GB"
msgstr "GB"

msgid "Review"
msgstr "预览"

msgid "HTTP error %d"
msgstr "HTTP错误 %d"

msgid "Rotate, move and delete pages"
msgstr "翻转，移动和删除页面"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Run PDFCreator license service under an user account"
msgstr "在用户帐户下运行PDFCreator许可证服务"

msgid "Initializing..."
msgstr "初始化..."

msgid "Run PDFCreator license service under the SYSTEM account"
msgstr "在系统帐户下运行PDFCreator许可证服务"

msgid "Install printer"
msgstr "安装打印机"

msgid "Secure & Sign"
msgstr "安全与签名"

msgid "Install printer monitor"
msgstr "安装打印机监控进程"

msgid "Server internal error (500)"
msgstr "服务器内部错误 (500)"

msgid "Install printer port"
msgstr "安装打印机连接端口"

msgid "Service logon test: Logon successful."
msgstr "服务登录测试:登录成功。"

msgid "Internet Explorer integration"
msgstr "整合至Internet Explorer"

msgid "Service logon test: The Login failed!"
msgstr "服务登录测试:登录失败！"

msgid "Invalid license answer hash!"
msgstr "无效的许可证哈希值应答 ！"

msgid "Service logon test: The username or password is incorrect!"
msgstr "服务登录测试:用户名或密码不正确!"

msgid "It is not allowed to use the symbols '!','\\\\' or ',' in the printer name. Please choose a new printer name."
msgstr "不允许使用符号的'!'，'/ '或'，'在打印机的名称。请选择一个新的打印机名称。"

msgid "Service temporarily unavailable (503)"
msgstr "服务器暂停服务 (503)"

msgid "KB/s"
msgstr "KB/秒"

msgid "Set installation directory and additional options"
msgstr "设置安装目录及其他选项"

msgid "License agreement"
msgstr "许可证声明"

msgid "Set up account information for PDFCreator license service"
msgstr "建立PDFCreator许可证服务的帐户信息"

msgid "License key validation"
msgstr "验证授权密钥"

msgid "Setup has finished installing [name] on your computer."
msgstr "已安装 [name] 在你的电脑上。"

msgid "License server answer:"
msgstr "授权服务器回应："

msgid "Setup is being prepared..."
msgstr "已准备安装..."

msgid "MB"
msgstr "MB"

msgid "Show help after setup"
msgstr "安装完成后显示帮助"

msgid "MS Outlook previewer integration"
msgstr "整合至MS Outlook 预览"

msgid "Specify a user account to run the PDFCreator license service:"
msgstr "指定一个用户帐户来运行PDFCreator许可证服务:"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "Speed:"
msgstr "速度："

msgid "No answer from license server!"
msgstr "授权服务器无回应！"

msgid "Split and merge"
msgstr "分割和合并"

msgid "No thanks"
msgstr "不，谢谢"

msgid "Starting download..."
msgstr "开始下载中..."

msgid "A new version (%1) is available on the pdfforge servers!%n%nDo you want to download and install this version?"
msgstr "在 pdfforge 服务器上有一个新版本 (%1) 提供！%n%n是否要下载并安装此版本？"

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "An error has occurred during the installation of Microsoft.Net Framework %1. (Error code: %2)%n%nDo you want to see the .Net installation log file?"
msgstr "在.Net Framework %1. (Error code: %2)%n%n安装期间发生了一个错误，是否需要查看.NET的安装日志文件？"

msgid "Stop license service"
msgstr "停止授权服务"

msgid "An older version '%1' was found.%n%nIt is not possible to update this version to version '%2'.%n%nPlease uninstall the application first."
msgstr "找到一个旧版本 '%1\"，%n但不能升级此版本至 '%2' 版。%n%n请先卸载。"

msgid "The PDFCreator setup has installed the .Net framework 4.0. This step needs a system restart. Please reboot your system now and then start the setup again.%n%nSetup will now exit."
msgstr "PDFCreator已经安装.Net framework 4.0，目前需要重启系统，请重启系统后重新运行安装程序。%n%n安装即将关闭。"

msgid "Automatic updates"
msgstr "自动更新"

msgid "The activation is too old! Please renew your activation."
msgstr "授权码太旧了。请更新你的授权码。"

msgid "Cancelling download..."
msgstr "取消下载中..."

msgid "The application '%1' is running.%n%nPlease close the application first.%n%n"
msgstr "程序 '%1' 正在执行中。请先关闭程序。%n%n"

msgid "Choosing a printer name."
msgstr "选择一个打印机名称。"

msgid "The application is already installed.%n%nAn update is not possible. Please uninstall the application first.%n%nThe setup will be canceled."
msgstr "程序已安装。%n%n无法进行更新安装。请先行将旧版本卸载。%n%n安装将取消。"

msgid "Convert"
msgstr "转换"

msgid "The application is already installed.%n%nFor a new installation uninstall the application first.%n%nThe setup will be canceled."
msgstr "程序已安装。%n%n如需安装新版本，请先行将旧版本卸载。%n%n安装将取消。"

msgid "Current file"
msgstr "当前文件"

msgid "The application is not installed. You cannot use this patch."
msgstr "主程序并未安装。不能使用此修改程序。"

msgid "Details"
msgstr "详情"

msgid "The authorization is failed!"
msgstr "授权失败！"

msgid "Download cancelled"
msgstr "下载已取消"

msgid "The chosen printer name is too long. The name can be 221 characters long at the most. Please choose a new printer name."
msgstr "已选择的打印机名称太长。名称的最多长度为221字节。请选择一个新的打印机。"

msgid "Downloading additional files"
msgstr "正在下载额外文件"

msgid "The computer time seems to be incorrectly set! Please check your system time."
msgstr "电脑的时间似乎设置错误！请检查电脑系统时间。"

msgid "Edit pages"
msgstr "编辑页面"

msgid "The downloaded file could not be verified with its checksum. Do you want to start the setup anyway?"
msgstr "无法验证下载文件的校验码。是否继续启动安装程序？"

msgid "Enhance PDFCreator with edit features!"
msgstr "增强PDFCreator的编辑特性！"

msgid "The downloaded file is corrupt and has been deleted. The setup will canceled!"
msgstr "下载的文件已损坏并被删除。安装将取消！"

msgid "File not found (404)"
msgstr "找不到文件(404)"

msgid "The following applications have to be closed to proceed with the uninstallation:"
msgstr "必须关闭下列程序才可以继续卸载："

msgid "For the &current user only"
msgstr "仅对当前使用者"

msgid "The following files were not downloaded:"
msgstr "下列文件并未下载："

msgid "Full installation"
msgstr "完整安装"

msgid "The format of the license key is XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX"
msgstr "许可证密钥的格式为：XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX-XXXXX"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "The installed application is too old. You cannot use this patch."
msgstr "已安装的程序太旧。你不能使用此补丁。"

msgid "Install PDF Architect with great free features"
msgstr "安装PDF Architect以获得更多免费特性"

msgid "The installed version '%1' is newer than this setup version '%2'.%n%nFor the installation of an older version, uninstall the application first.%n%nThe setup will be canceled."
msgstr "已安装版 '%1' 较将安装版 '%2' 还新。先卸载再安装旧版本。%n%n安装将取消。"

msgid "Install printer monitor, printer port, printer drivers and printer"
msgstr "安装打印机显示器、打印机连接端口、打印机驱动程序与打印机"

msgid "The license is not valid for the given product!"
msgstr "该许可证在给定的产品无效！"

msgid "Invalid answer from license server!"
msgstr "授权服务器无效的回应!"

msgid "The machine or the user is blocked!"
msgstr "该电脑或用户已被锁定！"

msgid "KB"
msgstr "KB"

msgid "The maximum of %1 licenses is exceeded!"
msgstr "已超出 %1 的最大许可数量！"

msgid "License key"
msgstr "许可证密钥"

msgid "The new PDF Architect will be installed. This might take a while."
msgstr "将安装新的 PDFArchitect，这可能需要一些时间。"

msgid "Licensee"
msgstr "被授权人"

msgid "The product %1 does not exist!"
msgstr "%1 产品不存在！"

msgid "Merge multiple PDFs"
msgstr "合并多个PDF"

msgid "The service needs to be able to contact 'license.pdfforge.org' and have permission to write to HKLM."
msgstr "该服务需要能够联接“license.pdfforge.org”才有权限写入HKLM。"

msgid "No license key was given. A license key in combination with the parameters '/VerySilent' or '/Silent' is absolutely necessary! Please use the parameter '/%1'.%n%nSample: %2 /Silent /%1=12345-67890-ABCDE-FGHIJ-KLMNO-PQRST"
msgstr "未提供授权密钥。 许可证密钥必须由参数 '/VerySilent' 或 '/Silent' 组成！请使用参数 '/%1'。%n%n范例: %2 /Silent /%1=12345-67890-ABCDE-FGHIJ-KLMNO-PQRST"

msgid "The setup detected that this computer is part of a Windows domain. There is no support for {#Edition} in Windows domains anymore!%n%nPlease use PDFCreator Business. You can find more information here:%nhttps://go.pdfforge.org/pdfcreator-business/upgrade%n%nBy clicking on 'Yes' you confirm you aren't installing {#Edition} in an enterprise environment!"
msgstr ""

msgid "Access denied (401)"
msgstr "拒绝访问(401)"

msgid "The setup will be canceled."
msgstr "安装将取消。"

msgid "An unknown error is occurred!"
msgstr "发生不明错误！"

msgid "The version %1 is not supported! Please use the latest version from here %2."
msgstr "版本 %1 已不支持！请使用最新的版本 %2 。"

msgid "Check your connection and click 'Retry' to try downloading the files again, or click 'Cancel' to terminate setup."
msgstr "检查你的连接并按'重试'尝试重新下载文件，或按'取消'结束安装。"

msgid "There already exists a printer with this name. Please choose another name."
msgstr "此打印机名称已存在，请选择另一个名称。"

msgid "Create PDF and Bitmap files with %1"
msgstr "以 %1 建立PDF和位图文件"

msgid "This is a developer preview of PDFCreator.%n%nThis is not an early version of the next release. It will most likely contain bugs or not work at all.%n%nIf you should dare to install it anyway, we would like to hear your feedback."
msgstr "此为 PDFCreator 开发者预览版，%n%n此版本并非下一版的先期版本，也很可能会发生错误或完全无法执行。%n%n如果真的要继续安装的话，麻烦提供你的反馈给我们。"

#, fuzzy
#| msgid "You need a new valid license key to continue. Do you want to proceed with the installation?"
msgid "Do you want to proceed with the installation?"
msgstr "你需要一个新的并有效的许可证密钥，请问是否继续安装？"

msgid "This patch is for an older application version. You cannot use this patch."
msgstr "此补丁是给旧版程序。你无法使用此补丁。"

msgid "During the printer installation errors have occurred. A detailed description can be found in the file 'SetupLog.txt' in application path."
msgstr "安装过程中发生错误，详细描述可以在程序路径中的 'SetupLog.txt' 文件中找到。"

msgid "This process might take several minutes."
msgstr "这个过程需花费几分钟。"

msgid "Enter the valid license key and continue with the installation."
msgstr "输入有效的授权密钥以继续安装程序。"

msgid "This version doesn't support the server mode. Do you want install this version anyway?"
msgstr "此版本不支持服务器模式。确定要继续安装此版本？"

msgid "Forms"
msgstr "表格"

msgid "This version is not covered by your license key! Please renew your license on %1."
msgstr "你的密钥不支持该版本！请在%1更新你的密钥。"

msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

msgid "To continue the installation on this machine, you will first need to purchase additional licenses.%nTo add more licenses to your existing key, please send your current key and the amount of licenses you'd like to add to licensing@pdfforge.org."
msgstr ""

msgid "Installing Microsoft .Net Framework %1 This can take several minutes. Please wait."
msgstr "安装 .Net Framework %1需要一点点时间，请稍候。"

msgid "To continue with the installation, you need to revoke your previous activations in our license portal license.pdfforge.org.%n%nThis step is required because the new version will generate a different machine ID, which is more resistant towards Windows updates and system changes.%n%nIf you need help, please contact our Support team at support@pdfforge.org."
msgstr ""

msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgid "To update, use <OK>, or cancel the setup and uninstall the older version first."
msgstr "如需升级，请按 <确定>，安装前，请先卸载旧版程序。"

msgid "MB/s"
msgstr "MB/秒"

msgid "Total progress"
msgstr "整体进度"

msgid "%.2f of %.2f"
msgstr "%.2f 之 %.2f"

msgid "Try out the new PDF Architect"
msgstr "试用新版 PDF Architect"

msgid "Bad request (400)"
msgstr "错误请求(400)"

msgid "Uninstall license service"
msgstr "卸载许可服务"

msgid "Default application for PDF files"
msgstr "开启PDF文件的默认程序"

msgid "Uninstall the printer with all its components."
msgstr "卸载打印机及其相关组件。"

msgid "Elapsed time:"
msgstr "经过时长："

msgid "Unknown"
msgstr "未明"

msgid "Getting file information..."
msgstr "取得文件信息..."

msgid "Username:"
msgstr "用户名："

msgid "Invalid license key!"
msgstr "无效的许可证密钥!"

msgid "Verify and remove signatures"
msgstr "校验和移除签名"

msgid "New in PDF Architect {0}:"
msgstr "PDF Architect 新增{0}："

msgid "Windows Explorer integration"
msgstr "整合至Windows文件管理器"

msgid "Compact installation"
msgstr "精简安装"

msgid "Wrong answer from license server!"
msgstr "授权服务器错误回应！"

msgid "License server answer not valid for this computer!"
msgstr "授权服务器回应对该电脑无效！"

msgid "An error occurred validating the license key!"
msgstr "验证授权密钥时发生错误！"

msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

msgid "Install printer driver"
msgstr "安装打印机驱动程序"

msgid "You are not a member of the administrator group.%n%n%nFor creating a PDF document out of any application, the PDFCreator is using a PostScript printerdriver.%nYou have to be a member of the administrator group, to install any printerdriver.%n%nIf you continue the installation, you will only be able to convert existing PostScript files.%n%nContinue the setup?%n"
msgstr "你并非管理员群组的成员。%n%n%nPDFCreator  使用 PostScript 打印机驱动程序来为程序产生PDF文件。%n你必须为管理员权组的成员，才能安装打印机驱动程序。%n%n如果继续安装的话，将只能转换已存在的 PostScript 文件。%n%n继续安装？%n"

msgid "You need a new valid license key to continue. Do you want to proceed with the installation?"
msgstr "你需要一个新的并有效的许可证密钥，请问是否继续安装？"

msgid "application files"
msgstr "应用程序文件"

msgid "Firefox integration"
msgstr "整合至Firefox"
